（今日）理想中的大台vs現實的大台

理想大台：3...2...1...衝

現實中大台：3..2...前面有狗啊快啲走！

今日仲搞笑
前面明明人山人海，一隻狗都見唔到
前面少少嘅人，突然間向後跑，話有狗
我屌你老母走乜撚嘢呀？ 一隻狗都冇就開始跑你不如直接返屋企啦。我唔介意啊。

你話我分化都係咁話，屌你老母唔好咁離譜啦
你見到前面真係有狗就話姐

Hi 樓主

推，今日行動post

5...4...3...2...1...衝

算啦
今日出黎果D點會跟你衝

大台無可能唔小心行事 因為行前面既係人地既仔女 香港既未來
唔係果啲隨時搵到替代品既condom

Agger

2016年已經講過
衝？點衝呀？

我知好多人都唔會沖，我係理解
但係我屌你老母鳩跑真係好撚柒
一隻狗都冇你跑乜撚嘢先
咁撚樣都跑你抗乜撚嘢爭
上網做鍵盤戰士同啲$0.5隻揪仲好

收皮啦暖氣軍師

拉

咁不如攬住啲勇武唔好俾佢上前線啦
咁樣嘅話唔會做Condom

［急尋人！］

1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

求幫推

發完夢未傻西
而家警察個個月ot 10皮野啦 condom
用下你個豬腦啦
邊個condom你唔知咩